### ЗАДАЧА
```
Часть 1
Используя открытые методы (XML_daily и XML_dynamic) Центробанка РФ (http://www.cbr.ru/development/SXML/) создать и заполнить Базу Данных.
БД заполняем данными минимум за 30 дней начиная с текущего дня.

В БД должна быть таблица currency c обязательными колонками:
valuteID - идентификатор валюты, который возвращает метод (пример: R01010)
numCode -  числовой код валюты (пример: 036)
сharCode - буквенный код валюты (пример: AUD)
name - имя валюты (пример: Австралийский доллар)
value - значение курса (пример: 43,9538)
date - дата публикации курса (может быть в UNIX-формате или ISO 8601)

Часть 2

2.1.  Реализовать REST API метод, который вернет курс(ы) валюты для переданного valueID за указанный период date (from&to) используя данные из таблицы currency. Параметры передаем методом GET.

2.2. Реализовать 2 веб страницы:

1) Страница авторизации. Авторизация по логину и паролю. Учетные данные могут быть статичными.
2) Главная страница (доступна только после авторизации). На странице размещается таблица со списком валют и данными по этим валютам за указанную в поле/селекторе дату.

Оформление страниц не имеет значения, но любая попытка стилизации (в том числе с использованием фреймворков) будет плюсом.
```

### УСТАНОВКА И ЗАПУСК
```
./yii migrate
cd web
nohup php -S127.0.0.1:8089 &
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>